請大家咪撚再淘寶

先唔講原本就要抵制
真係咪撚帶毒嚟香港